聽日黎明行動3.0都有中學生出嚟

聽日成班中學生自己停課諗住出嚟開花
大家唔係唔出嚟幫下佢哋呀嘛，仲可以幫埋一眾港豬罷工罷課添
聽朝七點見